覺唔覺姓梁嘅特別忠肝義膽

梁烈士 梁烈唯

梁振英係港獨之父

梁振英都係梁呀

白頭佬

梁天琦

平時點玩都算，今次你咁樣比，咁樣9up法我真係要比負皮

佢有叫年青人學習國父嘅革命精神

咪撚攞黎玩啦屌你老母